想問下：大陸雞偷渡返大陸使唔使坐監？

香港就唔使坐啦, 大陸最多行政拘留幾日.